區議會泛民大勝，算唔算中左「圍城必闕」既圈套？

政府呢下高招
終於識止暴制亂既良策

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

但泛民輸左我地死得仲慘呀

擺明777一直等緊區選
知你班傻仔區選大勝就會降溫
甚至下屆立法會咪讓比你直選過半數囉
功能組別你又拎唔到
惡法只要泛民關鍵缺一兩個席就過到架啦

但泛民以前一直都贏緊架wor

佢地今次輸, 政府一定捉住民意逆轉黎講
大條道理加強打壓

佢贏, 起碼話到比手足聽無論點燒點塞, 都不割

手足既士氣都重要, 宜家關鍵係點轉化返行動

屌區選贏又中計，輸又中計

on9先會認為係港共設計

你唔睇下人地good盡120萬票
原本一心諗住區選大勝後收你皮

而家輸左又話中計
真係乜都俾中計撚講晒

原本我地打遊擊包圍建制

而家變左我地成為建制

即係好似中大理大

由be water 變左守城戰

調左位 要好小心點玩落去

好易會輸凸

on9 陰謀論

泛民如果輸到而家保蝗咁折墜，
咁香港就真係有咁撚多藍絲，林鄭大可以揸住民意大力鎮壓
美國可能真係收手唔搞，原來一直聽黃之鋒導都唔太準確
香港真係大部分都親建制

跟住收返香港特別地位，因為香港原來俾大陸同化哂

經過咗咁耐以嚟嘅觀察同引證，我發現，其實一路以嚟我哋都高估咗777、中聯辦同習大。。。佢哋，原來真係低能㗎！

下....幾時有
同埋泛民過去一直嘅路線係可持續社運
但反送中呢壇野係中共+市民兩面一齊迫到佢地要做返啲實事
中共：擺明想趕盡所有「反對派」，今次輸左嘅佢地唔洗諗住仲有得玩咩社運
市民：泛民唔進步嘅一票都唔會投比佢地，永不翻身

I mean立法會
直選佢一直過半架咪又係比政府噤住黎砌
仲未計佢地關鍵缺席

同埋我話你聽就算呢一年泛民乜都唔做
下年立法會班黃屍咪又係含同周圍屌票

一年之後推返我呢句上黎睇下o岩唔o岩

立會冇贏過
功能組別is shit

咪話左佢地可持續社運
過去咁多年都有份維穩

咁你咁計永遠都唔會贏架啦
仲選黎做乜？上街推翻佢算把啦

輸左代價更慘
佢地剩係寫左勝選新聞稿就知

佢哋陷入左同溫層陷阱
獨裁政府好常見
晚清官員私訂和約然後上報朝廷勝仗，
中共大躍進時期吹產量吹到自己都唔信，
往往佢地對事實的恐懼，報喜不報憂，
最後由一件件小事發展成不可收拾的敗局，
正因佢地一次次用錯的方法處理問題。

支爆不遠了

下 你71訓左？
同埋講左好耐議會失效
而家去選只係當支線玩，贏左就加速港共衰亡，輸左咪由佢
主線係仍然係繼續抗爭喎

你睇下出面d post同fb班黃屍（sor我fb真係得黃屍fd）先啦
完全冇人講有咩行動但對家清算就繼續

先有女村長坐4年後有個o靚仔吐口水坐10個月
大家繼續係度開香檳

不如選埋立會同特首

咩料呀, 越兜越好笑

兜？
比歷史資料我睇下泛民入左議會做左咩好事囉
比唔到就返屋企訓覺啦屌你老母

係囉, 人終需止血, 個肚穿左洗乜撚止血

唔好咩都中計啦，贏又中計輸又中計

乜原來贏區議會係止血
係呀幫政府止血呀
你睇下出面幾多香檳post幾少行動post

冇中
只係同你班人講贏左區議會其實係乜都冇贏過
開香檳可以開一晚就夠今個禮拜出返黎百萬人遊行ok？

咁你咪以理服人
你而家對住個Mon屌票又有用？

一直都以理服緊人係班泛民打手唔夠人講就係度屌票咋
同埋我想投既3年前已經冇得選啦

係你條撚吊話嬴, 人地當你真心膠, 同你認真講, 點知熱狗口吻
比歷史資料我睇下泛民入左議會做左乜, OK, 首先, 你條撚吊話嬴既, 你比歷史資料我睇下個議席人數邊次多個半史, 比唔到就返屋企訓覺啦屌你老母同埋死全家

我又唔介意拎埋立會過半喎
泛民敢甩轆睇下會點？

01吹風？

講緊直選丫屌你老母
功能組別有閪得選咩
明知呢個制度係偏幫政府都仲去投票成班on9仔幫政府護航緊都唔知
等睇外國繼續報香港投票贏左香港人好開心啦

會點？
之後選舉繼續屌票繼續一班人含撚囉

估到你會問咩架喇而家答埋你
本土派唔出黎選係因為3年前比泛民打壓（冇錯只係泛民，政府建制都未出聲佢地第一個出黎）已經收左皮架喇
仲有港獨派連選都冇得選

撚吊, 係咪建制贏撚左就會多 d 行動 POST 呀, 7 頭
到時多 post 呀, 多埋怨 post

不過任何時候會有怨婦

咁你咪睇下黎緊一個月有咩行動囉會
我等緊你下個月黎鞭我屍呀
你班撚屌連連儂牆都要搵勇武去整
除左係度打飛機仲識做乜呀

宜家明顯比建制大勝嘅結果來得好
唔通真係有雙普選又會話係支共麻痺香港人嘅手段來

好撚煩呀, 你熱狗有本事就改變香港人心態, 日撚日怨婦
你覺得自己先岩咪鳩去做囉, 無話對錯, 起碼我覺得你個方案有得諗
咪日撚日懷材不遇吊票, 向自己方向改變香港人心態

岩呀, 公平, 人有人打飛機, 你有你怨婦
我就打飛機都唔識

區選佢預左你地贏
但肯撚定無預你地贏咁多

真相真係佢自己先知, 正如投之前無人估到建制輸咁多, 甚至建制會大勝

同埋區選羸左, 對台灣有無影響,
成日話飯民食人血饅頭, 你自己又想用更多人血去證明制度有問題

功能組別係立會呢個殘缺議會嘅一部分
你贏唔到果忽就係贏唔到
你拆開講直選贏根本冇意思
你贏唔到功能組別嘅話個立會仍然係比中共控制
你老屈佢贏過根本冇意思

泛民咁多年黎無所作為係事實
但你呢啲口吻即係屌票
即係無撚用
你想說服啲人唔好盲信泛民、唔好回頭試議會抗爭
呢啲係無問題
但你屌票嘅話你等住入集中營食屎都得啦

拿我冇老屈佢贏架
係班黃屍話要贏埋立法會最少保住個否決權at least等d惡法冇得通過架咋
所以我咪講否決權一早就有但d惡法咪又係照過

同埋屌乜票我支持既選都冇得選有乜好屌

我已經講過
泛民而家比人迫到要做野
你唔可以當六月前嘅佢地同而家嘅佢地係exactly 一樣

你而家屌住人老母叫人支持你
同屌票有咩分別吻
我好聲好氣同你講野
你自己碌上去望下你有邊句係有比啲尊重

ok啦咪放長雙眼睇佢地會做到d咩
我都希望幾年之後你可以返黎鞭我屍

你繼續屌啦
同當年啲熱狗一樣咁嘅口吻啦
屌多啲就會說服到人

我句句都有屌泛民無所作為你都要係度串柒柒

區議會拉落立法會嚟講都夠好笑
區議會議席有助拎資源同宣傳運動
做更貼地嘅文宣喺每一區內散播

而且今次區議會贏係贏象徵意義
話俾個仆街政府聽民意無逆轉

行動要點咪set好咗囉
和理非大遊行死線升級
但對佢地嚟講好似得衝先係做嘢
當你想動員嘅人係二百萬
係需要時間耐性籌備

本土自己無搞死自己？
政府無dq?

咁即係成功攬炒

正苦冼埋保皇黎益我地？
唔怪得果理少數反對派怨婦mode啦

手足好慘
比d p牌泛民夾攻
換住半年前既連登
上邊2位p牌比手足屌到入老母嗰閪度

你都痴撚線
我個個reply都暗屌緊泛民你都可以老屈我係打手

呢度好多人2019年先留意政治
泛民一直支持每日150
哂好多資源去幫新移民
仲未計入西環關鍵缺席禪讓主席位
2010年本土思潮開始興起但泛民第一個出手打壓
好記得四方果嗰陣屌陳巧文反高鐵單野屌鳩佢既抗爭模式仲有舉雪山獅子旗etc
邊個係陳巧文我諗呢度9成既人都唔會知佢係邊個(我依家睇返先覺得陳巧文比天琦走更前)
2011年開始反蝗反雙非反水貨客
但泛民一直wfc
唔係石禮謙hold住條送中晨早通過左
但泛民打手永遠覺得係我地自己爭取到(其實嚴格上仲未徹回)

體制戰同街頭戰是兩回事
而且我哋區會仲變咗主人呀

咪就係

贏又中圈套，輸又中圈套。

係咪乜都唔做等運到先啱

你自己打出嚟之前覺唔覺好好笑
點解係依家先逼到佢地做野
佢地身為代議士唔係應該視野同諗既野比我地寛(即係早d做到野係佢地既應份)

連登仔真係好撚後知後覺
下下都要中哂伏先識講

你係唔係第一年留意政治
講左咁耐佢地係維穩B隊、民主黨賣香港
佢地唔做野/唔做足野係正常
而家係老共以為夠鐘收割 想幫呢啲反對派收檔
佢地咪出黎做返啲野
政治就係咁黑暗架啦
你以為會有聖人出黎做你嘅代議士？

政治就係講利益
而家泛民暫時性同我地同一陣線
你仲唔而家利用佢地咁幾時用

至少我睇到教主係會做到好多人心目中既代議士
可惜啦16年香港人揀左仆街
咁就無計

你不如講下泛民做左咩野幫香港
搵到多個廿單野當你贏

X2

佢地係左派
我地係右派中間派
永遠都唔會係同一陣線

哦 咁你慢慢屌住人咁傳教

收皮啦，中計撚

係
教主威教主功教主無得頂

建制大清洗，
輸左區議會個班隨時連立法會無得玩

開心完,返屋企訓覺

無錯，泛民贏咗後，popo講嘢都細聲咗（選後圍poly都冇出tg) ，藍絲都冇再周街非禮，打𡃁仔

如果唔係點票嘅偏幫親北京組織，連蓋印落明顯圓圈範圍都做唔到嘅都當有效票，老人痴呆都被迫去投票。支持親北京組織嘅其實唔到2成
一個三到四歲嘅𡃁仔都能完成嘅指令，投親北京組織嘅人都不能完成，理應佢哋二三成票都係廢票嚟，所以要係大勝先可以贏到親北京組織

而在大勝後，明顯廢老藍絲極速收皮，因為係街上或地鐵、巴士，未有公投前爛命藍絲只要搞𡃁仔，想幫𡃁仔嘅唔知會有幾多自己人，而對方似多人嘅話就會唔出聲，拍下片就算

因為建制無市場變咗common knowledge，所以藍絲廢老知道自己無人幫拖，而黃營嘅人知道自己係企係多人嘅一邊，只要人夠多幫拖嘅人就會越多，更願意幫拖

所有人嘅心態都唔同咗

如果泛民大敗情況就會倒轉，藍絲繼續周圍非禮，打𡃁仔𡃁妹
popo打得更惡，情況只會更差

政府贏左